香港到底有幾多靚女兼職做夜總會

話說頭先去老尖番學，平排下見倒個OL裝普通靚女，望多兩眼，點知轉個頭見佢直行轉左入左間夜總會，心諗屌，到底香港有幾多女好似私人會所套戲咁係兼職做夜總會=雞，香港乾淨的女人真係買少見少

炸死曬d臭雞

佢唔食人間煙火，唔通食你條蕉咩On 99

支那G

你預左後生女有8成係先

做咗3年 你問我答

就算唔做夜總會
就算做中環ol 都大把人做雞
（唔係講緊明買明賣一q幾錢果d 係suger daddy果種）
基本上依個社會咁物質主義
靚女會受到既誘惑自然會倍增
至於個社會有幾病態？你睇下連登仔埋怨老豆老母窮就知
所以靚女唔做雞（無論真雞ptgf比人包）
簡直就同聖人一樣偉大

做雞賺完錢去整容
整完咪靚
其實好多天生靚嘅都唔會去做雞㗎

去蘭桂坊免費俾洋腸開發全身啫